其實點解無咩人學彈bass？

啲人成日話Bass易學過吉他
但又唔見有人去學

利申：識彈bass

四條線簡單
悶
聽唔到
溝唔都女

正解

覺得溝唔到女係重點

不過有時見到啲人彈到根音就當自己識彈 真係想屌鳩佢

四條線冇得掃chord仲難搞

聽唔聽到係睇啲歌點編㗎啫
入門級聽下rhcp先啦

彈bass chord都好正

點會無chord 掃..

彈到咁實型爆..

岩呀 你估下下彈根音就得 就有人聽到你彈？

好鍾意bass聲